龍門又加價

龍門又加價 俊傑玩晒
不想醒覺只想龍門做最大
渣哥瓦解 萬人膜拜 讚頌我的偉大

蝕住做

龍門幾時賣饅頭？我第一介去食！

加價又点，深黃唔收錢

最後兩句幾啱音

25父？

在饅頭與煎堆之間，我永遠站在饅頭那邊。

撐熱是政見，反父是良知

改得幾好聽

樓主分化 推

看後鏡果度開始之後點改

呂以村戰勝歸來 張俊傑掃進棺材

難得岩音

边度鄉下 咁都啱

就黎又要告急

口羊哥欠

極畜

哥迪奧拉

大陸仔hi

龍門又騙錢 捉佢入監
暴動又好 詐騙也好 只能佢地被黃絲放棄

佢介点字係暗諷六四坦克層城，不過你呢啲五毛封鎖晒消息乜都唔知

龍門又加價 不要眼淚掉

咩歌曲

龍門勿用

又釣到新愉民

夢痴線

夢世一

n賓邊間教會架

龍門打手全面進場

IU

你支那人黎？

屌你老母新愉民

我屌你個總掣

人都4咗

龍門又價加